\section{Gleichmässig beschleunigte Bewegung (ohne $v_0$)}
Eine Bewegung ist gleichmässig beschleunigt, wenn sie in \emph{gleichen Zeitabschnitten gleiche Geschwindigkeitsänderungen} erfährt.
\begin{center}
    \begin{tikzpicture}
        \begin{groupplot}[
            group style = {
                group size = 3 by 1,
                horizontal sep = 2cm
                },
            width = 3.5cm,
            height = 3.5cm,
            xmin = 0, 
            xmax = 10,
            ymin = 0,
            ymax = 10,
            xlabel = {$t[\si[]{\second}]$},
            yticklabels={,,},
            ytick style = {draw = none},
            xticklabels={,,},
            xtick style = {draw = none},
            axis lines=center
            ]
            \nextgroupplot[ylabel={$v\left[\si[]{\metre\per\second}\right]$}]
                \addplot[color=darkgreen, domain=0:10, thick] {x};
            \nextgroupplot[ylabel={$s[\si[]{\metre}]$}]
                \addplot[color=darkgreen, domain=0:10, thick] {0.25 * x^2};
            \nextgroupplot[ylabel={$a\left[\si[]{\metre\per\second\squared}\right]$}]
                \addplot[color=darkgreen, domain=0:10, thick] {5};
        \end{groupplot}        
    \end{tikzpicture}
\end{center}
\begin{empheq}[box = \widefbox]{align*}
    v &= a \cdot t\\
    v^2 &= 2 \cdot a \cdot s\\
    s &= \frac{1}{2} \cdot a \cdot t^2
\end{empheq}

\paragraph*{Der freie Fall} ist ein Spezialfall der gleichmässig beschleunigten Bewegung ohne $v_0$. Bei ihm gilt:.
\begin{equation*}
    a = g = \SI[]{-9.81}{\metre\per\second\squared}
\end{equation*}
\paragraph*{Verschiedene Umrechnungen}
\begin{center}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{tabular}{l|c|c|c|c}
        {\tiny Gegeben:} & $s$ & $v$ & $a$ & $t$\\
        \hline
        $s$, $v$ & & & $a = \frac{v^2}{2s}$ & $t = \frac{2s}{v}$ \\
        \hline
        $v$, $a$ & $s = \frac{v^2}{2a}$ & & & $t = \frac{v}{a}$\\
        \hline
        $a$, $t$ & $s = \frac{a \cdot t^2}{2}$ & $v = a \cdot t$ & & \\
        \hline
        $t$, $s$ & & $v = \frac{2s}{t}$ & $a = \frac{2s}{t^2}$ & \\
        \hline
        $a$, $s$  & & $v = \sqrt{2 \cdot a \cdot s}$ & & $t = \sqrt{\frac{2s}{a}}$ \\
        \hline
        $v$, $t$ & $s = \frac{v \cdot t}{2}$ & & $a = \frac{v}{t}$ & \\ 
    \end{tabular}
\end{center}